{
  "\n\t\tEnter your Airtop API key. You can get your API key from the [Airtop Dashboard](https://portal.airtop.ai/api-keys).\n\t\t\n\t\t**How to get your API key:**\n\t\t1. Go to the [Airtop Dashboard](https://portal.airtop.ai/api-keys)\n\t\t2. Sign in to your account\n\t\t3. Navigate to API Keys section\n\t\t4. Create a new API key or copy an existing one\n\t\t5. Paste the key here\n\t": "\n\t\tEnter your Airtop API key. You can get your API key from the [Airtop Dashboard](https://portal.airtop.ai/api-keys).\n\t\t\n\t\t**How to get your API key:**\n\t\t1. Go to the [Airtop Dashboard](https://portal.airtop.ai/api-keys)\n\t\t2. Sign in to your account\n\t\t3. Navigate to API Keys section\n\t\t4. Create a new API key or copy an existing one\n\t\t5. Paste the key here\n\t",
  "Create Session": "创建会话",
  "Terminate Session": "终止会话",
  "Create New Browser Window": "创建新浏览器窗口",
  "Take Screenshot": "拍摄截图",
  "Page Query": "页面查询",
  "Smart Scrape": "智能扫描文件",
  "Paginated Extraction": "分页提取值",
  "Click": "Click",
  "Type": "类型",
  "Upload File to Sessions": "上传文件到会话",
  "Hover on an Element": "悬停在元素上",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Starts a new browser session in Airtop.": "在 Airtop中开始新的浏览器会话。",
  "Ends an existing browser session in Airtop.": "在 Airtop中结束现有的浏览器会话。",
  "Opens a new window within a session, optionally navigating to a URL.": "在会话中打开一个新窗口，可选导航到 URL。",
  "Captures a screenshot of the current window.": "抓取当前窗口的屏幕截图。",
  "Query a page to extract data or ask a question given the data on the page.": "查询页面以提取数据或在页面上提问数据的问题。",
  "Scrape a page and return the data as Markdown.": "扫描一个页面并返回数据为 Markdown。",
  "Extract content from paginated or dynamically loaded pages.": "从分页或动态加载页面提取内容。",
  "Execute a click interaction in a specific browser window.": "在指定的浏览器窗口中执行单击交互。",
  "Type into a browser window at the specified field.": "输入到指定字段的浏览器窗口。",
  "Push an existing file to one or more sessions, making it available for use in file inputs or downloads.": "将现有文件推送到一个或多个会话中，供文件输入或下载使用。",
  "Moves mouse pointer over an element in the browser window.": "通过浏览器窗口中的元素移动鼠标指针。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Profile Name": "配置文件名称",
  "Extension IDs": "扩展 ID",
  "Use Airtop Proxy?": "使用 Airtop 代理？",
  "Custom Proxy Configuration": "自定义代理配置",
  "Advanced Proxy Settings": "高级代理设置",
  "Solve Captcha": "解析验证码",
  "Session Timeout (minutes)": "会话超时 (分钟)",
  "Session": "会议",
  "Initial URL": "初始化网址",
  "Screen Resolution": "屏幕分辨率",
  "Custom Resolution": "自定义分辨率",
  "Page Load Strategy": "页面负载策略",
  "Page Load Timeout (seconds)": "页面加载超时 (秒)",
  "Window": "窗口",
  "Client Request ID": "客户端请求 ID",
  "Screenshot Format": "截图格式",
  "Screenshot Scope": "屏幕截图",
  "Max Height (pixels)": "最大高度 (像素)",
  "Max Width (pixels)": "最大宽度(像素)",
  "JPEG Quality (1-100)": "JPEG 质量 (1-100)",
  "Enable Advanced Visual Analysis": "启用高级视觉分析",
  "Visual Analysis Settings": "视觉分析设置",
  "Maximum Credits to Spend": "可花费的最大点数",
  "Maximum Time (seconds)": "最大时间(秒)",
  "Prompt": "Prompt",
  "Output Schema (JSON)": "输出Schema (JSON)",
  "Visual Analysis": "视觉分析",
  "Optimize URLs": "优化URL",
  "Maximum Time (Seconds)": "最大时间(秒)",
  "Follow Pagination Links": "跟随分页链接",
  "Scroll Within": "滚动到",
  "How to Load More Content": "如何加载更多内容",
  "Speed vs Accuracy": "速度对精确度",
  "Element Description": "元素描述",
  "Click Type": "点击类型",
  "Page Analysis Scope": "页面分析范围",
  "Result Selection Strategy": "结果选择策略",
  "Partition Direction": "分区方向",
  "Maximum Scan Scrolls": "最大扫描卷轴",
  "Scan Scroll Delay (ms)": "扫描滚动延迟 (ms)",
  "Overlap Percentage": "重叠百分比",
  "Wait for Navigation": "等待导航",
  "Navigation Wait Until": "导航等待至",
  "Navigation Timeout (Seconds)": "导航超时 (秒)",
  "Text to Type": "要输入的文本",
  "Clear Input Field Before Typing": "在输入前清除输入字段",
  "Press Enter After Typing": "输入后按回车键",
  "Press Tab After Typing": "输入后按标签页",
  "Wait for Navigation After Typing": "输入后等待导航",
  "Navigation Wait Strategy": "导航等候策略",
  "Max Scrolls (Scan Mode)": "最大卷轴(扫描模型)",
  "Chunk Overlap (%)": "模板片段覆盖 (%)",
  "Scroll Delay (ms)": "滚动延迟 (ms)",
  "Max Credits to Spend": "最多花费点数",
  "Max Time to Wait (Seconds)": "等待的最大时间 (秒)",
  "File": "文件",
  "Session IDs": "会话 ID",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Name of a profile to load into the session.": "要加载到会话的配置文件名称。",
  "List of Chrome extension IDs from Google Web Store.": "Google Web商店的 Chrome 扩展ID列表。",
  "Enable Airtop-provided proxy. If disabled, configure a custom proxy.": "启用 Airpop-provided 代理。如果禁用，请配置自定义代理程序。",
  "Automatically solve captcha challenges.": "自动解决验证码挑战。",
  "How long before the session times out due to inactivity (1-10080 minutes). Default: 10.": "会话前多长时间因为不活动(1-10080分钟)超时。默认： 10。",
  "Select an active Airtop session to use for browser automation": "选择用于浏览器自动化的 Airtop 会话",
  "URL to open in the new window. Default: https://www.google.com": "在新窗口中打开的 URL。默认： https://www.google.com",
  "Fixed dimensions for the browser window. Affects live view size.": "修复浏览器窗口的尺寸。影响实时视图大小。",
  "Custom resolution in format \"widthxheight\" (e.g., \"1440x900\"). Leave blank to use selected resolution above.": "格式为“widthxheight”(例如“1440x900”)的自定义分辨率。留空则使用上面选定的分辨率。",
  "When to consider the page loaded. Default: load": "何时考虑已加载的页面。默认：加载",
  "Maximum time to wait for page loading. Default: 30 seconds": "等待页面加载的最大时间。默认： 30 秒",
  "Select a browser window within the chosen session": "在选定的会话中选择浏览器窗口",
  "Optional ID for tracking this request": "跟踪此请求的可选ID",
  "How to return the screenshot. Default: base64 for viewport, url for page/scan": "如何返回屏幕截图。默认值：查看端口的基数64，页面/扫描的 url",
  "What part of the page to capture. Default: auto": "要抓取的页面的哪一部分。默认：auto",
  "Maximum height of screenshot. Will scale down if needed, preserving aspect ratio.": "屏幕截图的最大高度。如果需要将会缩减，保持宽高比。",
  "Maximum width of screenshot. Will scale down if needed, preserving aspect ratio.": "屏幕截图的最大宽度。如果需要将会缩小。保持宽高比。",
  "Image quality for JPEG compression. Higher = better quality. Note: Feature in development.": "JPEG 压缩的图像质量。Higher = 较好的质量：注意：开发中的特征。",
  "Enable advanced visual analysis features for better page processing": "启用高级视觉分析功能以更好地处理页面",
  "Stop screenshot if it costs more than this. Leave blank for default limit.": "如果屏幕截图的成本大于此值，请留空为默认限制。",
  "Stop screenshot if it takes longer than this. Leave blank for default timeout.": "如果屏幕截图所需时间超过此期限，请留空以保留默认超时。",
  "The question or instruction for Airtop to answer about the current page.": "Airtop 回答当前页面的问题或说明。",
  "An optional ID for your internal tracking.": "您内部跟踪的可选ID。",
  "JSON schema defining the structure of the output. Must be valid JSON schema format.": "JSON schema 定义输出的结构。必须是有效的 JSON schema 格式。",
  "Whether to include visual analysis of the page (default: auto)": "是否包含页面的视觉分析 (默认：自动)",
  "Improve scraping performance by optimizing URLs (default: auto)": "优化URL以提高拆解性能(默认：自动)",
  "Abort if the credit cost exceeds this amount. Set to 0 to disable.": "如果积分成本超过这个金额，则中止。设置为 0 以禁用。",
  "Abort if the operation takes longer than this. Set to 0 to disable.": "如果操作所需的长度超过此期限，则中止。设置为 0 以禁用。",
  "If enabled, Airtop will attempt to load more content from pagination, scrolling, etc. (default: false)": "如果启用，Airtop 将尝试从分页、滚动等中加载更多内容(默认：false)",
  "Optional ID to track this request on your end.": "在您的末尾跟踪此请求的可选ID。",
  "Instructions on what to extract and how to paginate (e.g. \"Navigate through 3 pages and extract titles and prices\").": "关于如何提取和如何分页的说明(如“浏览3页，提取标题和价格”)。",
  "Optional ID to track this request.": "跟踪此请求的可选ID。",
  "Describe the scrollable area (e.g. \"results container in middle of page\").": "描述滚动区域(例如“结果容器在页面中间”)。",
  "Choose how to navigate through pages (default: auto)": "选择如何导航页面 (默认：自动)",
  "Balance between speed and accuracy (default: auto)": "速度和精度之间的平衡(默认：自动)",
  "Describe the element to click (e.g. \"Login button\").": "描述要点击的元素(例如\"登录按钮\")。",
  "The type of click to perform (default: left click).": "要执行的点击类型 (默认：左键)。",
  "Describe the scrollable area to search within (e.g. \"main content area\").": "描述要搜索的滚动区域 (例如\"主内容区域\")。",
  "Controls how much of the page is visually analyzed (default: auto).": "控制页面的视觉分析量 (默认：自动)。",
  "How to select from multiple matches (default: auto).": "如何从多个比赛中选择(默认：自动)。",
  "How to partition screenshots for analysis (default: vertical).": "如何分区截图进行分析 (默认：垂直)。",
  "Maximum number of scrolls in scan mode (default: 50).": "扫描模式下最大滚动数 (默认：50)。",
  "Delay between scrolls in scan mode (default: 1000ms).": "扫描模式中滚动之间的延迟 (默认： 1000毫秒)。",
  "Percentage of overlap between screenshot chunks (default: 30).": "截图块重叠百分比 (默认：30)。",
  "Wait for page navigation to complete after clicking (default: false).": "点击后等待页面导航完成 (默认：false)。",
  "When to consider navigation complete (default: load).": "何时考虑导航完成(默认：加载)。",
  "Max seconds to wait for navigation (default: 30).": "要等待导航的最大秒数 (默认：30)。",
  "The text to type into the browser window.": "要输入到浏览器窗口的文本。",
  "Describe the element (e.g., \"search box\", \"username field\").": "描述元素(例如\"搜索框\", \"用户名字段\")。",
  "Clear the input field before typing text.": "在输入文本之前清除输入字段。",
  "Press Enter key after typing text.": "键入文本后按回车键。",
  "Press Tab key after typing text (after Enter if both enabled).": "键入文本后按选项卡键(如果两者均已启用则在输入后)。",
  "Wait for page navigation to complete after typing (default: false).": "等待页面导航在输入后完成 (默认：false)。",
  "Max time to wait for navigation after typing (default: 30).": "输入后等待导航的最大时间(默认：30)。",
  "Condition to consider navigation complete (default: load).": "要考虑导航完成的条件(默认：加载)。",
  "Controls how much of the page is analyzed to find the input (default: auto).": "控制页面被分析到多少才能找到输入(默认：自动)。",
  "Percentage of overlap between visual chunks (default: 30).": "视觉区块重叠百分比 (默认：30)。",
  "Direction to partition screenshots (default: vertical).": "分区截图的方向 (默认：垂直)",
  "Describe the scrollable container (e.g., \"table body\", \"product list\").": "描述可滚动的容器(例如“表体”、“产品列表”)。",
  "Optional request ID for traceability.": "可选请求 ID 进行可追踪。",
  "Cancel if this limit is exceeded. Set 0 to disable.": "如果超过此限制，请取消。设置 0 禁用。",
  "Cancel if exceeded. Set 0 to disable.": "如果超出，请取消。设置 0 禁用。",
  "Select a file that has been uploaded to Airtop": "选择上传到Airtop 的文件",
  "Select one or more sessions to make the file available on. Leave empty to make available to all sessions.": "选择一个或多个会话来打开文件。留空则提供给所有会话。",
  "Describe the element to hover, e.g. \"the search box input in the top right corner\".": "描述要悬停的元素，例如“右上角的搜索框输入”。",
  "Wait for page navigation to complete after hovering (default: false).": "等待页面导航在悬停后完成 (默认：false)。",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "1280x720 (Default)": "1280x720 (默认)",
  "1920x1080": "1920x1080",
  "1366x768": "1366x768",
  "1024x768": "1024x768",
  "800x600": "800x600",
  "Load (Page + Assets) - Default": "负载(Page + 资产) - 默认",
  "DOM Content Loaded": "DOM 内容已加载",
  "Complete (Page + Iframes)": "完成 (Page + Iframes)",
  "No Wait (Return Immediately)": "无等待(立即返回)",
  "Base64 Data (Default for Viewport)": "Base64 数据 (默认视图)",
  "Download URL (Default for Page/Scan)": "下载 URL (默认页面/扫描)",
  "Auto (Recommended)": "自动(推荐)",
  "Current View Only": "仅当前视图",
  "Full Page": "完整页面",
  "Scan Mode (For Problem Pages)": "扫描模式 (适合问题页面)",
  "Auto (Default)": "自动(默认)",
  "Enabled": "已启用",
  "Disabled": "已禁用",
  "Click Next/Previous Links": "点击下一个/上一个链接",
  "Infinite Scroll": "无限卷轴",
  "Auto (Balanced)": "自动(Balanced)",
  "More Accurate (Slower)": "更多精确度(较低)",
  "Faster (Less Accurate)": "快速(不准确)",
  "Left Click": "左键点击",
  "Double Click": "双击",
  "Right Click": "右键点击",
  "Scan Mode": "扫描模式",
  "Auto": "自动操作",
  "First Match": "首场比赛",
  "Best Match": "最佳比赛",
  "Vertical": "垂直的",
  "Horizontal": "水平",
  "Bidirectional": "双向",
  "load": "负载",
  "domcontentloaded": "域内容已加载",
  "networkidle0": "网络idle0",
  "networkidle2": "网络码2",
  "Load (Default)": "载入(默认)",
  "Network Idle 0": "网络空闲0",
  "Network Idle 2": "网络空闲2",
  "Viewport Only": "仅查看",
  "Vertical (Default)": "垂直(默认)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色"
}